點解認識另一半咁困難？

sad

俾你

閣下未來另一半都係佢

agger

講還講

真係好難 dry到核爆